屎家軍只係過氣MK 不值一提 集中討論返場運動好過

一開連登全部都講緊youtuber 屎家軍
我聽都未撚聽過 一睇屌你全部都係肥仔戴哂眼鏡玩埋D傻閪電競
要討論就討論返黃既youtuber 同埋惡歌法啦

帶風向